now同有線報導内容唔同=有立場？

鄭若驊疑僭建 買賣協議列明買家接受物業現狀

【Now新聞台】本台翻查鄭若驊購入海詩別墅時的買賣協議，當中有條款列明買家曾經被邀請檢查物業又或已經檢查過物業，並接受和同意物業現狀。有律師指，協議有此條款意味買家可能於購入物業時已知道存在問題，

鄭若驊在大欖獨立屋的買賣合約，特別列明買方同意及接受物業的現有狀況。有律師認為這項條款，不代表買家已經知道物業有僭建物。

最搞笑係似乎係同一個律師

玩野呀

有線話 唔代表佢知喎 點會係做鳩佢

精彩